有無人收到關於received to give bno full citizenship

Government responded:

The UK has a moral obligation to BN(O)s in the face of China’s actions. If proposed legislation is imposed, we will explore options to allow BN(O)s to apply to stay in the UK on a path to citizenship.

The best solution for Hong Kong, and British National (Overseas) (BN(O)s), is full respect for the rights and freedoms set out in the Sino-British Joint Declaration.

However, if China proceeds to impose a national security law on Hong Kong, this would be in direct conflict with its obligations under that Declaration, a legally binding treaty registered with the United Nations.

If China follows through with its proposed legislation, we will put in place new arrangements to allow BNOs to come to the UK, enabling them to live and apply to study and work for extendable periods of 12 months, thereby also providing a clear pathway to be granted British Citizenship.

Further details will be announced in due course.

睇黎都係要睇國安法過唔過

有
其實同佢前排公布嘅措施冇分別
只要中方硬過嘅話uk方面就會㩒制通過
要留意返嘅係只係靠extension直至攞到full citizenship為止

匪國會唔會真係過國安法 都仲係一個變數

唔過 = 香港人繼續做奴隸

呢個方法差不多俾citizenships ，有錢住夠5年都俾你轉bc , 係差在家屬如何安排，如果只係bno holder 可以去，就差好遠，普通人揾唔到野做都好難住5年，都cut走好多人

好多人話中國會縮，睇番佢做既野，從來無縮過，要縮就唔上人大，等埋9月先搞

無理由家屬(如仔女) 唔俾帶埋走掛…

可能真係等埋9月先搞

宣揚香港民族

日出了

家屬都分好多種

身邊真係不乏朋友兩老勁廢且藍，97前既無出過國又無拿過BNO。又有啲係屋企有BNO嗰位早逝嗰啲單親家庭。再講，今年又多咗幾多仔女俾仆街藍絲父母逐出家門

唔好話英國政府，作為香港人都覺得聽到都頭痛

近排d字眼都轉晒做apply work and study...

最完美就開返俾97前未夠18歲果班重新申請。想cut走呢批藍/廢老，就加個英文公開市俾佢地。

97後既係香港出世，都俾申請。要香港出世既話已經刪左批新移民，防到好多間碟，呢點係好重要。

無條件比你住五年
然後五年後有BC?
真定假